\subsection{Fall 1}

\subsubsection{Auftrag}
\begin{itemize}
      \item Belegen des Vorhandenseins illegaler Bilder und Videos
      \item Untersuchung, wie diese Daten auf den Rechner kamen und welche Personen im Zusammenhang stehen
\end{itemize}

\subsubsection{Arbeitsumgebung}
\begin{itemize}
	\item Laptop mit Windows 8.1 64-bit
	\begin{itemize}
		\item OSForensics von Passmark Software, Version 2.2 Build: 1000 (64-bit), Free Version
		\item Digital Forensics Framework von ArxSys und der DDF Gemeinschaft, Version 1.3.0
		\item Registry Ripper von H. Carvey, Version 2.02
	\end{itemize}
	\item 05.06.2014 10-20 Uhr \textpipe ~FH Aachen \textpipe ~Plath, Wolff
\end{itemize}